我屌你老母14k，我住北角出唔出街要你黑社會批准？！

明踩你字頭dllm